岩岩搵到個香港cover dance女團好能正..

但係直角同我講娛樂台手畜應該無咩興趣所以我都係唔po了..

救樓主老母

hk不了

男嘅都跳得好過佢地

好彩你唔係話弱智嘅都跳得好過佢哋

唔係新丁..==

好能好能想睇求share=.=

夠30正評就po..

又BIN C

wa as one個chloe正能到 好耐之前退左隊既oil都好正..